電腦debug 問題

唔知點解一時時插左display card debug燈又唔run, 一甩返張卡又行到， 隔一陣裝返上去又正常運作

供電冇問題 連display card都換埋 都係有出現呢啲情況

救命